[
{
    "question": "השנה בה אסור לעבוד אדמה נקראת...",
    "category": "General Knowledge",
    "options": [
        "שנת מעשר עני",
        "שנת בצורת",
        "שנת אור",
        "שנת שמיטה"
    ],
    "answer": "שנת שמיטה",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 4,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "באיזו מדינה שותים סאקה?",
    "options": [
        "קוריאה",
        "איטליה",
        "יפן",
        "סין"
    ],
    "answer": "יפן",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": 4,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "בתנך, מי בנה את התיבה?",
    "options": [
        "יפת",
        "נח",
        "יעקב",
        "משה"
    ],
    "answer": "נח",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 2,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "מי גילה את כח הכבידה?",
    "options": [
        "גלילאו גליליי",
        "סטיבן הוקינג",
        "אלברט איינשטיין",
        "אייזק ניוטון"
    ],
    "answer": "אייזק ניוטון",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 4,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "מה המציא תומס אדיסון?",
    "category": "Entertainment: Television",
    "options": [
        "מכונית",
        "נורת חשמל",
        "מחשבון",
        "תנור"
    ],
    "answer": "נורת חשמל",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 2,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "אלת האהבה במיתולוגיה היוונית נקראת…?",
    "category": "Entertainment: Japanese Anime & Manga",
    "options": [
        "דימוס",
        "אפרודיטה",
        "פובוס",
        "פנתאון"
    ],
    "answer": "אפרודיטה",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": 2,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "מה מהבאים אינו פרי?",
    "options": [
        "שזיף",
        "פטרוזיליה",
        "אפרסמון",
        "בננה"
    ],
    "answer": "פטרוזיליה",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 2,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "שמו של הנהר שעובר בפריז?",
    "options": [
        "דנובה",
        "וולגה",
        "סיין",
        "פו"
    ],
    "answer": "סיין",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": 3,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "כמה גלגלים יש לתלת אופן?",
    "options": [
        "4",
        "2",
        "3",
        "1"
    ],
    "answer": "3",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 3,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "איזה כלי בשחמט יכול לנוע במרחק אלכסון בלבד?",
    "options": [
        "פרש",
        "מלכה",
        "צריח",
        "רץ"
    ],
    "answer": "רץ",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 4,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "היכן בארצות הברית נמצא הוליווד?",
    "options": [
        "ניו יורק",
        "ווגאס",
        "קליפורניה",
        "לוס אנג'לס"
    ],
    "answer": "לוס אנג'לס",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": 4,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "כל כמה שנים נערכות בחירות בישראל?",
    "options": [
        "5",
        "3",
        "4",
        "5"
    ],
    "answer": "4",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 3,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "מהי בירת צ'כיה?",
    "options": [
        "קוטנה הורה",
        "ברנו",
        "קרלווי וארי",
        "פראג"
    ],
    "answer": "פראג",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": 4,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "בלמ'ס פירושו:",
    "options": [
        "בלתי מסוכן",
        "בלתי מסווג",
        "בלתי מסחרי",
        "בלתי מספיק"
    ],
    "answer": "בלתי מסווג",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": 2,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "איזו מדינה נמצאת בתוך עיר?",
    "options": [
        "לוקסמבורג",
        "סן מרינו",
        "ותיקן",
        "מונקו"
    ],
    "answer": "ותיקן",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": 3,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "סכום הזווית במשלוש?",
    "options": [
        "90",
        "360",
        "60",
        "180"
    ],
    "answer": "180",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 4,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "כלב זאב הוא כינויי לכלב מסוג…",
    "options": [
        "רוטוויילר",
        "רועה גרמני",
        "האסקי סיבירי",
        "דוברמן פינצ'ר"
    ],
    "answer": "רועה גרמני",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 2,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "ממה מכינים חלבה?",
    "options": [
        "שומשום",
        "זרעי צ'יה",
        "בוטנים",
        "פשתן"
    ],
    "answer": "שומשום",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 1,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "שמו הלועזי של הספר עמי ותמי?",
    "options": [
        "ליון וריון",
        "איימי ודן",
        "גאורגיה והנרי",
        "הנזל וגרטל"
    ],
    "answer": "הנזל וגרטל",
    "difficulty": "Hard",
    "correct_option": 4,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "באיזה גיל מותר להתחתן בישראל?",
    "options": [
        "14",
        "16",
        "18",
        "17"
    ],
    "answer": "17",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 4,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "באיזו מחתרת היה חבר מנחם בגין?",
    "options": [
        "אצל",
        "הפלמח",
        "לחי"
    ],
    "answer": "אצל",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 1,
    "amount-of-options": 3
},
{
    "question": "מי מהבאים לא השתתף בשיר ״שבט אחים ואחיות״?",
    "options": [
        "דודו אהרון",
        "דני רובס",
        "רוני דלומי",
        "בניה ברבי"
    ],
    "answer": "בניה ברבי",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 4,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "מהו שמו האמיתי של דניס לויד?",
    "options": [
        "ניר טיבור",
        "דני צור",
        "רועי הדר",
        "ערן גולדמן"
    ],
    "answer": "ניר טיבור",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 1,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "מי הראפר שהופיע בבת מצווה של נועה קירל?",
    "options": [
        "עמרי 69 סגל",
        "איזי",
        "סטטיק",
        "עידו בי"
    ],
    "answer": "איזי",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 2,
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "מי הזמרת שתרמה 5 מיליון דולר למלחמה בנגיף הקורונה?",
    "options": [
        "ריהאנה",
        "ביונסה",
        "ליידי גאגא"
    ],
    "answer": "ריהאנה",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": 1,
    "amount-of-options": 3
},
{
    "question": "מה אסור בשום אופן לעשות לגרמלינס?",
    "options": [
        "לדגדג אותם",
        "להשמיע להם מוזיקה",
        "להרטיב אותם"
    ],
    "answer": "להרטיב אותם",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": "3",
    "amount-of-options": 3
},
{
    "question": "מה שיא העולם בריצת 100 מטר?",
    "options": [
        "9.25 שניות",
        "9.58 שניות",
        "9.84 שניות"
    ],
    "answer": "9.58 שניות",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": "2",
    "amount-of-options": 3
},
{
    "question": "מי הצייר שצייר את הציור 'ליל כוכבים'?",
    "options": [
        "וינסנט ואן גוך",
        "מיכאלאנג'לו",
        "פאבלו פיקאסו"
    ],
    "answer": "וינסנט ואן גוך",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": "1",
    "amount-of-options": 3
},
{
    "question": "מי היה 'אחד העם'?",
    "options": [
        "חיים ארלוזרוב",
        "אשר גינצבורג",
        "אלפר דרייפוס"
    ],
    "answer": "אשר גינצבורג",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": "2",
    "amount-of-options": 3
},
{
    "question": "באיזו שנה התרחש פיגוע מגדלי התאומים?",
    "options": [
        "2003",
        "2001",
        "2000"
    ],
    "answer": "2001",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": "2",
    "amount-of-options": 3
},
{
    "question": "מי מבין האנשים הבאים לא היה נשיא ארצות הברית?",
    "options": [
        "אברהם לינקולן",
        "בנג'מין פרנקלין",
        "דוויט אייזנהאואר",
        "ג'ון אדמס"
    ],
    "answer": "בנג'מין פרנקלין",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": "2",
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "כמה מדליות אולימפיות יש לישראל?",
    "options": [
        "12",
        "7",
        "9"
    ],
    "answer": "9",
    "difficulty": "Medium",
    "correct_option": "3",
    "amount-of-options": 3
},
{
    "question": "באיזו שנה הסתיימה מלחמת העולם השנייה?",
    "options": [
        "1943",
        "1941",
        "1945"
    ],
    "answer": "1945",
    "difficulty": "Easy",
    "correct_option": "3",
    "amount-of-options": 3
},
{
    "question": "",
    "options": [

    ],
    "answer": "",
    "difficulty": "",
    "correct_option": "",
    "amount-of-options": 4
},
{
    "question": "",
    "options": [

    ],
    "answer": "",
    "difficulty": "",
    "correct_option": "",
    "amount-of-options": 4
}
]